曼聯被利物浦虐到體無完膚！護級隊都無咁慘...

英超第17輪，曼聯1-3負於利物浦。對於曼聯球迷來說，場面遠比比數更加虐心，利物浦整場都壓著曼聯在進攻，全場比賽利物浦總共有36腳射門，創造了英超今季迄今為止的射門次數之最，而曼聯全場只有可憐的6次射門。

從OPTA統計來看，利物浦完全碾壓了曼聯。紅軍全場有36次射門，並有11次射正，曼聯有6次射門，只有2次射正。利物浦的角球多達13次，曼聯只有2次，自由球利物浦有14個，曼聯只有6個。此外，利物浦的控球率達到了64.3%，從比賽的熱圖來看，曼聯的半場成為了兩隊爭奪的主要戰場，這是一場不折不扣的攻防大戰。

更令曼聯尷尬的是，利物浦36次射門也是今季英超到目前為止射門次數最多的一場比賽。等於說無論是利物浦還是曼城，他們面對更弱的對手時，射門次數也基本上不會達到36次。而且，利物浦今場比賽在正選陣容當中除了門將艾利臣沒有射門之外，其餘上場的12名球員都有射門記錄，包括後備上場的沙基利與軒達臣，法明奴全場有9次射門，這已經接近於曼聯全隊的射門次數了。

在17輪比賽過後，曼聯積26分距離榜首利物浦的差距達到了19分之多，平均一輪比賽曼聯要被利物浦拉開1.12分。在頂級聯賽歷史上，這是利物浦在前17場聯賽後領先曼聯的最大差距。此外，曼聯實際上領先聯賽最後一名富咸也不過只有17分的差距，而且球隊目前的淨勝球為0。

Ching 見到你不停開post追擊
可唔可以放慢手腳

獌魚飯食到好飽ching

艾利臣冇射門有助攻

得失球又變返0

攻守平衡

又有得J

笑夠我曼未牙

同某份出名正面的報紙一樣